點解會咁多人讀會計???

明知死路一條
入Big4就無命
入唔到Big4就廢人

點都係死, 仲讀??????

至少算係實用既專業知識，大學果幾年真係學到實際野，而且會計知識邊行都需要
識會計fg入中小企admin,23k